覺得自己已經唔識溝女

講返小小背景先
小弟今年20 之前溝過幾條女 當中有成功 亦有啲最後冇一齊到 不過就算冇一齊到果啲都係條女已經對我有feel 不過只係一啲原因所以冇一齊到 而且我自己覺得只要個人唔好太on9個樣正正常常（自問個様正常 加上用啱方法 冇女溝唔到嘅 問題黎啦 咁最近就溝緊條女啦 咁就用番一直以黎用既方法去溝啦 frd左先 之後慢慢曖眜 之後見時機成熟就去得啦 同呢條女已經出過街 啲對話都幾暖眜 同埋試過大家坐係度互雙挨住大家 咁我都覺得有把握了 咪問佢可唔可以做我條女 佢竟然話一路都當我係朋友 我個下真係打左個突 我係度諗究竟係我跟唔上宜家啲女 宜家啲女唔識避忌一啲會令人誤會既行為 定係今次只係個別例子
有冇巴打可以比下意見

連你都拆唔掂 我地d垃圾點識拆啊
情聖

點解要溝
女多男少
大把女主動送上門啦
你係咪米五米六果d哈比撚呀

178

我搵緊個閂括號 係咪打漏左？

巴打 我唔係喺度曬命

完全明白